

 Ked vidim mnohe odkazy po nete v takomto stave: 
 ...všetci chlapy su svine... 
 ...hladam partnera inteligentneho, nemusi sa jednat o geniusa... 
 ...daž'dove pralesy zomieraju, zomrieme aj mi... 
 ...doteraz som nemala vztah, pana uz 17 rokov nie som, hladam SPRAVNEHO chlapa... 
   
 :)))))) 
   
 podpis: 
 spravny chlap :)))))) myslim, ze sa nedozijem kopulacie - nakolko sa udusim smiechom... 

